[唔retweet真係唔係人] 澳加英美剛剛 issue joint statement about Hong Kong

個世界亂撚到咁 都仲出joint statement 關注香港
大家星期日ㄧ瞓醒就好去retweet 喇

Statement by the Foreign Ministers of Australia, Canada and the United Kingdom, and the United States Secretary of State:
We, the Foreign Ministers of Australia, Canada and the United Kingdom, and the United States Secretary of State, underscore our serious concern at the mass arrests of 55 politicians and activists in Hong Kong for subversion under the National Security Law.

The National Security Law is a clear breach of the Sino-British Joint Declaration and undermines the ‘One Country, Two Systems’ framework. It has curtailed the rights and freedoms of the people of Hong Kong. It is clear that the National Security Law is being used to eliminate dissent and opposing political views.

We call on the Hong Kong and Chinese central authorities to respect the legally guaranteed rights and freedoms of the people of Hong Kong without fear of arrest and detention. It is crucial that the postponed Legislative Council elections in September proceed in a fair way that includes candidates representing a range of political opinions.

瞓醒就幫手推啦

得啦得啦 要打個時再叫我

紐西蘭食屎啦

又係強烈反對雖遠必誅d friend?

一般都澳洲做埋紐西蘭果份的

今次時間點有d神奇
美國自己著曬火都走嚟出joint statement
下星期US UN embassador又訪台 有機會順手提起香港唔定 who knows

嚟緊星期ㄧ美國開始攪 imprechment 到時全球attention 又spin 返去美國

難得佢weekend都唔抖 整封joint statement 推ㄧ推無壞 盡做姐

同deep state 低頭？

似係Pompeo最後10日發功

一直關注🙏🏻

幫手推推🙏
星期日d人未瞓醒

push

美國本土著曬火 都走嚟出joint statement呀

可能你會覺得: 乜又係得譴責statement咋?!

無錯 暫時又係只得譴責、譴責再譴責
如果大家覺得齋譴責唔夠嘅 就入去twitter表達吓

貼堂範例如下:

得返十日好心直取首級啦

唔好淨喺係連登講 去twitter直接講比Pompeo聽

up

Push

十卜十卜

無撚禮貌人地出聲幫你你就教人thanks嘅時候抽鳩人水,咁撚柒串嘅retweet人地咪仲反感
香港人真係咪撚嘢都奉旨人幫

可摸以報國安法拉哂佢地😥

搞亂香港😥

懷疑警察入面有內鬼 咁多違反國安法既都唔拉😥

又話外國人起外國都會犯呢條法😥

各位 就算唔retweet都起馬like下

Pish

推

真係呀 人哋星期六加班聯合關注香港呀
起碼去畀返個like人哋吖

retweet

紐西蘭真係好垃圾

Push burst

Retweet埋其他國家的twit呀

係嘅係嘅 補返

聲明都可以外判？

Twitter 要人

Twitter c

大家retweet

咪比5毛post洗走

推爆

唔該你呀巴打

要Twitter c

新西蘭唔出聲

肥佬真係盡做

紐西蘭同澳洲嘅一個省冇分別

佢有出聲，不過無join statement

係呀 最係10日佢都喪衝呀

第一板班友十足十玩具店前面d細路 唔買模型比佢唔肯走一樣

！

25個入面 有14個我嚟
無計 星期日正常都會瞓晏d 我唯有死chur

香港傳媒訓醒未

你地果D用侵侵頭像既除左retweet同like盡量留言啦，等全世界知道我地都係支持侵侵既。求其寫句thank you 都好。

個個都focus咗去 Pompeo cancels all restrictions on US officials in their relationships with Taiwan 度

RT

喺咪你負皮我個post

retweet retweet

will retweet. but talk is cheap. lets see what is done.

go tell them directly on twitter
let our demands be heard

可能有一個平衡時空
特朗普連任成功
夾埋外國一齊圍攻中共
然後贏

但係我哋呢個平衡時空，特朗普俾人圍攻，分分鐘要坐監

咁一個國家又唔係一個人做嘢既

Tweet佢老母咩ban撚哂acc

希望澳洲可以繼續硬落去 唔好比維尼用經濟牌大到

唔係我

去retweet時再同Payne講

冇用
民主黨一話事就推翻Trump之前所做一切
換句話講即係繼續奶共，繼續收共產黨黑金
懊爸媽一卸任就買幾間豪宅，啲錢邊度嚟？

少咗NZ？

其實只要你去過NZ就知道，除咗Hungry Jack’s變番做Burger King之外，根本同澳洲一尻樣，完全唔覺得去咗外國

同埋可能因為嗰度啲水土唔同，啲女淫過澳洲好多

睇樓上#105

有無清分析點解唔join?

已幫手rt

一定會retweet, 雖然無乜實際作用...

唔會再用twitter sor

收到拜登命令做野

到入集中營都仲關注熙丫嘛
明晒